Дополнительное задание (адаптивность) не выполнено.

Запуск:
    
*  npm install
    
*  npm run dev
_________________________________________________________________________________________________________________________________

Задача:

Необходимо реализовать SPA из трех страниц с использованием Vue.js.


Страница оплаты
 Макет страницы 

! Номер счета и сумма платежа должны вводиться пользователем .
Перед отправкой формы, данные должны пройти валидацию. В случае успешной отправки, открывать страницу с информацией об оплате.

Условия валидации:

- Все поля обязательны для заполнения;
- Держатель карты только латинскими буквами, минимальная длина 4 символа;
- Номер карты — в каждом поле 4 цифры; CVV-код — только 3 цифры.
- Некорректно заполненные поля обводятся красной рамкой. Форма не отправляется пока не будет корректно заполнена.



Страница успешной оплаты

Дизайн по своему усмотрению.
Должна получать номер счета, сумму платежа, имя держателя карты и дату оплаты. 
При переходе по прямой ссылке на эту страницу - редиректить на страницу оплаты



Страница истории

Дизайн по своему усмотрению.
Выводит историю всех транзакций, которые включают в себя цену, номер счета и дату перевода.  


Общие требования:

-  Сброщик: webpack
-  Препроцессор CSS: scss
-  Плагины: babel и автопрефиксер
-  Браузеры: IE 10+, Chrome 40+, Firefox 40+, Safari 9+.
- Без использоваться препроцессоров и шаблонизаторов HTML


Дополнительно
Средствами CSS (@media-query) реализовать адаптивность в диапазоне ширины рабочей области от 320 до 1000 пикселей.
Должно быть проработано как минимум 4 состояния: 1000 (как на макете), 768, 480 и 320.
Макетов для уменьшенных состояний нет: внешний вид страницы при ширине меньше 1000px реализуется на усмотрение исполнителя тестового задания.